新手買機一問

就黎放個半月SEM BREAK，

中學接觸過攝影，有興趣，但無經濟能力買。

宜家終於有機會，1516緊買邊部，

有幾部心水既(綜合網上推薦)，如下:

1. Olympus Pen E-PL 7/8
2. Fujifilm X-A2 / X-A3
3. Panasonic Lumix DMC-LX100

C牌同N牌唔識揀，求各位巴絲幫手揀下邊部好D同值得買

我無乜要求，見哩幾部重量差唔多，中意影景多過人像，

想問下邊度影天空/星星好D，想要D夜晚影相都唔太差既。

唔一定要哩幾部，可以係其他推薦，筆直係5000

要影星既話 呢3部 我會揀富士

上網睇，好多都推薦X-A2，
但我見佢出左X-A3，
其實想知新同舊版有咩分別

唔熟富士 答你唔到

仲有無其他巴絲幫下手